速龍跑得好快, 手足, 特別女仔 要好小心

頭先見個女仔被防暴追, 差廿/三十米就追到.

粗略一計防暴跑100米大約15秒.
但通常200米就停.

速龍會再快D.
而且追擊距離更長.

加上我方後退時會有人或東西擋住, 同埋我方由發覺到轉身都要用1,2秒.
所以太近距離既話真係幾危險.

所以自己試下跑100米要用幾耐, 全速200-300米又要幾耐同支唔支持到.

再估計返安全距離.

push

有時會見到手足嘗試跨路中心「駁」位失敗被捕. 都要注意自己可唔可以越過個「駁」位

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

防暴冇咁快
速龍就有
100米15秒上左裝黎講已經好撚快
得速龍先會跑得郁
同埋200米已經會收步或者已經有目標㩒低左

同意巴絲自己試full gear揹埋袋試下全速去到幾快
同keep到幾耐

Push

咁快？真？

速龍4.5公里跑16分鐘

撚狗.gif

尋日好驚險,
平時有跑下步,發覺自己跑得唔算快
岩岩想搵下要跑贏速龍個目標係幾多就搵到你個回覆,thx

Green object一定唔會同你跑好遠因爲佢地係一個squad咁做野
而且佢地d gear一定唔輕
所以只係傻閪黎

但black object基本上冇皇管可以分到好散
同埋佢地其實應該冇乜gear
所以如果佢地係真black object真係可以跑得好撚快